7點幾8點都仲咁和理非，班狗應該就黎谷到爆

等咁耐仲未有得打人發洩，應該谷到爆血管，就黎想開槍9射